有個無限GOOGLE DRIVE 可以點好好利用?

戲/劇/AV睇完就刪

而加淨儲歌同相

有無咩用法可以善用無限既位?

點解有

有無仔女

大學？

無

今日執開野先發現原來仲用到

其實無限就唔使諗啦。
咩都質晒落去咪得，反正無限

無咁多野要backup

主要想睇下連登仔有無啲偏門玩法

係咪有admin睇到你啲野

admin知你放左咩 但開唔到 好似係

聽講Admin好似有權編輯架wor

自動gen堆垃圾file Upload上去

整個Bot無限Upload同一張相

用量大會check

upload野去share file計upload果個人容量架喎…

而家upload相同file會係revise舊果個

有咩慘得過
有無限google drive
但得8mb 寬頻

backup AV
成6tb

好好利用同你依家想亂用博大家笑係兩回事

就係得3mb寬頻

大學G Suite 無限storage 揮手區
乜原來grad 咗仲用到?